15吋Notebook 揀i7定i9

我想問Aero 15 oled 揀i7-9750h 好定i9-9980hk好, 相差$4000
最高階果款太貴, 所以唯有揀低一階果款,
除左U其它全部一樣, 想問點揀好??

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

你主要用途係咩??打機? 文書?

一定i7，i9散唔到熱，一定thermal throttle。

除非你係玩啲3A大作 如果唔係唔使用到咁貴

大埔海濱公園呀

2樣都有，唔知omsi2有冇分別？

push

I7 唔係畫3D圖其實i7 i9冇乜分別